平時跑開步嘅你依家仲有冇跑步？

如題

搵唔到少人嘅地方跑步

夜跑

屋企做下workout好過,呢個時勢太撚危險

變左行路

跑步群組

少人公園都話
都唔撚明呢個時勢仲有人跑街
真心無撚腦

4點起身跑

半年冇跑過步 試過帶口罩跑一次 真心搞唔掂 係屋企做workout算

帶住口罩最ON9
成個口罩濕撚晒 即係冇撚用
不如唔好帶重好

唔敢跑 運跑場街跑都驚瀨野

無跑了
一個唔小心中左
跑返幾年都補唔返

我戴2個口罩跑街，入面海棉嗰隻，出面外科手術口罩
10k 45mins

夜D去海旁 都冇人咁制

真係冇

屋企都一定做到練到野

冇跑 驚驚地

凌晨去跑

戴p100 跑

朝早8點跑海邊
接近N95級面巾

屌你上年戴豬咀周圍走成日都係咁啦點會冇氣

樓下跑一圈都唔知撞唔撞到3個人

ching係專業運動員？
戴住口罩10k跑到45min

做咗幾個月啲體能都好似冇好過咁

係 就係因為咁之後都冇再跑

跑完果刻個人勁虛弱，沿途返屋企好撚危險

要個身體適應新既活動方式唔係幾個月入面做到你繼續堅持唔好成日營住營住，有一日會突然感覺到自己變左好多時銳變既過程都係咁。

有，圍住我間別墅跑，有4~500米。